好心啲食煙廢老等紅綠燈企撚到去後面等啦

等紅綠燈都算，一早行去搭車反工好似玩孖寶賽車咁避開啲舊皮假寶箱咁樣避開啲死廢老廢中

正皮: 要求政府立法全港全面禁煙 要個個食你啲二手煙好撚自私

負皮: 戴口罩出街啦喺到呀支呀jor

要求平民有權力將火車頭斬手立入附件三